每個人都係黃金寶

經過幾日黨鐵以服務黑警為宗指
我地應該人人都有部單車係屋企
點睇

踩單帶頭盔都好合理！
移動性又高左！

有無咩城市單車好推介